【國際突發】洛杉磯市中心爆炸多幢建築物起火 至少10名消防員受傷

911？ 話係某國恐襲再出兵

屌你老味 全連登都無人講

共產黨落個下馬威